拆開鍵盤出黎洗

用左七年， 第一次拆開黎洗

大家會隔一排拆開黎洗好定買塊野鋪上面好，定用其他方法

呢d濕鳩膠膜鍵盤
幾十蚊有個
買個隻啦

都無壞

垃圾一隻 洗黎把撚咩

係連登 節儉唔係美德 係on9

唔好殺生啦樓主

幫舊膠黎黏晒啲塵算

轉用機械軸 你會問返自己做緊乜9

咪係 Ssp十蚊昨
洗完唔會壞咩

呢d cheap keyboard折過一次宿漿就會唔好撳

幾好笑

原來打錯字

dell ok, 拆完好正常

可能因為個鍵盤好簡單

樓主算係咁啦，我心信好多人用超貴keybroad都唔會洗

以前拆親就會壞

用舊膠洗到個底？

有潔癖
想睇完成品係點

咪全黑色